女兒協助「好爸爸」姦殺好同學 一審判死刑

轟動南韓社會的36歲「好爸爸」李永學性侵殺害女兒同學一案，南韓首爾北部地方法院今日稍早進行一審宣判，判處李永學死刑。
據《韓聯社》報導，法官指出，被害者承受「難以推斷的痛苦」，以性侵殺人、猥褻引誘、棄屍等罪，宣判李永學死刑。而法官也認定李永學的15歲女兒是共犯，判處長期6年、短期4年的徒刑。
李永學涉嫌在去年10月，性侵殺害一名中學女生，死者是李永學女兒的小學同學，兩人關係交情好，而李永學利用這層關係，讓女兒引誘死者到被害地點，進而性侵殺害，還棄屍於荒野。而李永學平時給人是「好爸爸」形象，因為她的女兒患有罕見遺傳疾病，李永學也常上媒體聲稱為女兒籌醫藥費，博得不少同情的眼淚，但沒想到李永學竟是淫魔一枚，因此該案件爆發時，一度引發韓國社會轟動。

pk

殺人動機係咩

呢單好撚顛
個男人逼個老婆接客仲要比埋老豆搞
最尾個老婆頂唔順自殺
個男人仲要拍片扮好男人懷念老婆咁

韓狗=韓文版支那人

d報紙寫既好爸爸會唔會都係呢類人

好爸爸通常猝死/換腎/橫禍

泡菜死刑係咪等同終生監?

OPPA啊

嚴格嚟講，我老豆係一個慈父嚟

佢強姦我個好同學，因為我想要多個細佬

殺人，因為我同學話我唔靚女。

判死刑益左佢

痴鳩線

又有新戲睇

對個女係好爸爸
對人地個女就

以為個女都判埋死刑

唔通係隨機殺人

支那人